https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|node|/|7732713|:|5901|/|02|/|16|โฉมหน้า|แท้จริง|ของ| |LG| |Pay| |คือ|บัตร| |"|White| |Card|"| |รวม|ทุก|บัตร|เครดิต|เอา|ไว้|ใน|ใบ|เดียว|https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|sites|/|default|/|files|/|imagecache|/|news|-|thumbnail|/|category|_|pictures|/|lg|_|logo|.|gifLeak|
LG|
Mobile| |Payment|
ตะ|โร่|ง|โต้ง|
หลัง|การ|แถลง|ข่าว|ความ|ร่วมมือ|กับ|บริษัท|บัตร|เครดิต|เมื่อ|ปลาย|ปีก่อน| |ข่าวคราว| |LG| |Pay| |ก็|ดู|เงียบ|หาย|ไป| |จนกระทั่ง|ตอนนี้|มี|ข้อมูล|และ|ภาพ|หลุด|เผยอ|อก|มา|แล้ว|ว่า|แท้จริง|แล้ว|สิ่ง|ที่| |LG| |กำลัง|ทำ|อยู่|ก็|คือ|บัตร|อัจฉริยะ|ที่|ใช้|ชื่อ|ว่า| |White| |Card| |ด้วย|แนว|คิด|รวม|ทุก|บัตร|เครดิต|เอา|ไว้|ใน|บัตร|ใหม่|ใบ|นี้|เพียง|ใบ|เดียว|
บัตร| |White| |Card| |ของ| |LG| |นั้น|เป็น|บัตร|ที่|มี|หน้าจอ|แสดง|ผล|แบบ| |LCD| |แน่นอน|ว่า|มี|การ|ใช้|พลังงาน|จาก|แบตเตอรี่|ใน|ตัว| |มี|ขั้ว|ต่อ|สำหรับ|ชาร์จ|ไฟ|อยู่|ทาง|ด้าน|ซ้าย|ของ|บัตร| |และ|มี|ปุ่ม|กด|บน|ตัว|บัตร|เพื่อให้|ผู้ใช้|งาน|เลือก|ได้|ว่า|จะ|ทำ|ธุ|รก|ร|รม|ด้วย|บัตร|เครดิต|ใบ|ไหน|ที่|เชื่อมโยง|กับ| |White| |Card| |เอา|ไว้| |นอกจากนี้| |LG| |ยัง|ออกแบบ| |White| |Card| |ให้|ใช้|งาน|แทน|บัตร| |ATM| |สำหรับ|กด|เงินสด|ได้|ด้วย| |หรือ|ใช้|แทน|บัตร|สะสม|แต้ม|ก็ได้|เช่นกัน|
LG| |บอก|ว่า|บริษัท|การเงิน|สามารถ|ดูแล|จัดการ|เรื่อง|การ|โอน|ถ่าย|เงิน|ต่างๆ| |ที่|ทำ|ผ่าน| |White| |Card| |ได้|อย่าง|เต็มที่|แตกต่าง|จาก| |Samsung| |Pay| |เพราะ|ทุก|กิจกรรม|การ|เคลื่อนที่|ของ|เงิน|นั้น|ไม่|ได้|ทำ|ผ่าน|เซิร์ฟเวอร์|ของ| |LG| |เลย|
นอกเหนือ|จาก| |Shinhan| |Card| |และ| |KB| |Kookmin| |Card| |ที่|ประกาศ|ข่าว|ลงนาม|ร่วมมือ|กับ| |LG| |แล้ว| |Lotte| |Card| |เป็น|บริษัท|บัตร|เครดิต|อีก| |1| |ราย|ของ|เกาหลีใต้|ที่|เข้า|ร่วม|เป็น|พันธมิตร|ทดสอบ|ระบบ| |LG| |Pay| |โดย| |Lotte| |Card| |ได้|เปิดเผย|ว่า|ตั้ง|เป้า|จะ|ทำ|ให้| |LG| |Pay| |ใช้|งาน|ได้|จริง|ใน|เดือน|มีนาคม|นี้| |นอกจากนี้|ยัง|มี|ข่าว|ว่า| |Hyundai| |Card| |และ| |BC| |Card| |ก็|แสดง|ความ|สนใจ|อยาก|เข้า|ร่วม|โครงการ| |LG| |Pay| |ด้วย|เช่นกัน|
รายงาน|ข่าว|ยัง|ระบุ|อีก|ว่า| |LG| |ได้|สั่ง|บัตร|มา|ทำ| |White| |Card| |มาก|ถึง| |50,000| |ใบ|แล้ว| |โดย|ใน|ขณะนี้|ได้|ร่วมมือ|กับ|หลาย|บริษัท|ทางการ|เงิน|ทำ|การ|ทดสอบ|ระบบ| |และ|คาด|ว่า|จะ|มี|การ|เปิด|ตัว| |White| |Card| |อย่าง|เป็นทางการ|ใน|งาน| |MWC| |2016| |ที่|จะ|มี|ขึ้น|ช่วง|ปลาย|เดือน|กุมภาพันธ์|นี้|
อย่างไรก็ตาม| |แม้ว่า| |LG| |จะ|เชื่อมั่น|กับ| |LG| |Pay| |และ| |White| |Card| |เป็น|อย่าง|มาก| |แต่|ก็|น่า|สนใจ|ว่า|กระแส|ตอบรับ|จาก|ฝั่ง|ผู้ใช้|จะ|เป็น|อย่างไร|เมื่อ|ต้อง|พบ|กับ|บัตร|เครดิต|ที่|ต้อง|ชาร์จ|ไฟ|
ที่มา| |-| |ETNews| |via| |Gizmodo|


https//www.blognone.com/node/77327135901/02/16โฉมหน้าแท้จริงLGPayบัตรWhiteCardบัตรเครดิตเอาใบhttps//www.blognone.com/sites/default/files/imagecache/news-thumbnail/category_pictures/lg_logo.gifLeak
LG
MobilePayment
ตะโร่โต้งแถลงข่าวร่วมมือบริษัทบัตรเครดิตปลายปีก่อนข่าวคราวLGPayดูเงียบหายจนกระทั่งตอนนี้ข้อมูลภาพหลุดเผยอแท้จริงสิ่งLGกำลังทำบัตรอัจฉริยะใช้ชื่อWhiteCardแนวคิดบัตรเครดิตเอาบัตรใหม่ใบเพียงใบ
บัตรWhiteCardLGบัตรหน้าจอแสดงLCDแน่นอนใช้พลังงานแบตเตอรี่ตัวขั้วสำหรับชาร์จไฟซ้ายบัตรปุ่มกดบนตัวบัตรเพื่อให้ผู้ใช้งานเลือกทำธุรมบัตรเครดิตใบไหนเชื่อมโยงWhiteCardเอานอกจากนี้LGออกแบบWhiteCardใช้งานแทนบัตรATMสำหรับกดเงินสดใช้แทนบัตรสะสมแต้มก็ได้เช่นกัน
LGบอกบริษัทการเงินสามารถดูแลจัดการเรื่องโอนถ่ายเงินทำWhiteCardเต็มที่แตกต่างSamsungPayกิจกรรมเคลื่อนที่เงินทำเซิร์ฟเวอร์LG
นอกเหนือShinhanCardKBKookminCardประกาศข่าวลงนามร่วมมือLGLotteCardบริษัทบัตรเครดิต1เกาหลีใต้พันธมิตรทดสอบระบบLGPayLotteCardเป้าทำLGPayใช้งานจริงเดือนมีนาคมนอกจากนี้ข่าวHyundaiCardBCCardแสดงสนใจโครงการLGPayเช่นกัน
รายงานข่าวระบุLGสั่งบัตรทำWhiteCard50,000ใบขณะนี้ร่วมมือบริษัททางการเงินทำทดสอบระบบคาดตัวWhiteCardเป็นทางการงานMWC2016ปลายเดือนกุมภาพันธ์
อย่างไรก็ตามแม้ว่าLGเชื่อมั่นLGPayWhiteCardสนใจกระแสตอบรับฝั่งผู้ใช้อย่างไรบัตรเครดิตชาร์จไฟ
ที่มา-ETNewsviaGizmodo